有冇人唔打算入場睇龍珠劇場版，直接等ebbio免費睇算？

b站
ebbio

咁大聲同人講自己睇翻版

支持字幕組

ebb=香港人嘅動畫網

咪又係用大陸字幕組

龍珠超垃圾

香港人表面
內裡 大陸字幕組翻譯既作品

中港血濃於水 大灣區

ebbio

網主搭巴士返學好似係港獨派

得閒出post都睇完啦

EBBIO到睇可以睇埋廣告
幫佢搵多啲錢

垃圾

ebb好用